黃碧雲都要流亡海外嗰一日，就係香港民主真正死亡嘅一日

大頭蝦投錯票都係罪

駁吾刀

香港民主嘅最後防線唔係OMDB，而係黃碧雲

黃碧雲藍絲黎
點解要驚中共

聽咗十幾次真正死亡

死亡位太多不能盡錄

佢都要流亡就真係死亡

弱智 PR 狗又轉移視線

有講錯？

改完名未

李豬明呢？

同OMDB 一齊喺法律界守衛緊防線(聲稱)

呢一日睇怕好快到

係